覺唔覺傻B先聽醫護人員呼籲

屌你老母

乜咩叫傻B?

未聽過

聽老衲呼籲

樓主係賤種黎，無聽過係正常

sorry，我無看實隻賤種狗，由得佢出黎係咁吠

老納牛b